Шаг первый: Установка всех необходимых зависимостей

`npm install`

Шаг второй: запуск "сервера"

`npm run start-server`

Шаг третий: открытие html документа в двух вкладках(для наглядности) chrome

`npm run view`
